之前我會話係反中，依家我覺得變成純粹的警民衝突

好似無咩核心

錯，而家喺要取締港共政權嘅合法性，佢已經同殖民政府冇分別了

解散警隊 獨立調查

on9

獨立
搞幾間鋪就比你獨立呀？
驅逐支那人，你想做納粹？

明顯變咗反抗極權同抗警暴啦

拉
樓主唔該你跟貼d，細心分析下。有腦既會明。
同埋竟然仲可以有連登仔講 「反中」。反共未呀？
一係就五毛，一係就傻既。